1/7 愛國遊行有沒有蛇頭請 4位窮苦學生 可即到

同求

係咪要錢呀
我燒啲陰司紙過你啦垃圾

俾個撚樣玩完唔係諗方法起條撚樣底 反而仲求人收留

貼facebook先 廢青黃絲不請

留電話，以免搞事

推

想要就留whatsapp

死仆街仲想呃人 玩唔撚夠呀屌你老母

呃你老出嚟俾連登仔屌呀 想搵大錢又冇風險 去乞食囉

就係有個仆街呃左好多人出黎

係咪你有份俾人呃呀垃圾

收皮啦死連登仔 毒你老母死人立呀 你地永遠都要俾支那統治 唔鋸就做下鍵盤戰士發洩下啦
利申：跟第2個group

收到$未

你講你自己